覺唔覺啲標題黨好煩 個標題同內文相反個啲

一個二個都係咁

以為呢個post都會係相反

同意
入親去都負皮